有無小提琴同鋼琴合奏既純音樂介紹

[url]
[/url]
好似上面果首咁
唔識用keyword搵呢種音樂呢
經唔經曲都得
感謝

梁祝

睇吓啱唔啱

唔介意係動畫歌就試哩首

其實睇你要咩曲類型啫
大路就搵吓violin piano duet 囉
基本上你覺聽到首歌旋律好聽咪走去soundcloubd之類搵instrumental version睇吓人哋有冇用violin+piano演奏